有冇人有留意鷹峰同學請穿上衣服

19 20熟肉出咗
又有狗糧食

咩嚟

唔啱蝶蝶你睇㗎

啱啱search咗
真係不了

話咗㗎啦

不聽御行言，吃虧在眼前

蝶蝶以後唔好再唔信本行喇

蝶蝶聽話